49歲先想入娛樂圈係咪太遲？

每個人都有個夢想

你而家咪條咸魚囉

有無試過想去日本發展？拍Gv

去電視城做保安囉，都算係娛樂圈入面啊

入唔到境

無得上鏡

日本av男優60幾先入行
你咪算早

不舉

有心唔遲

食藥屌女

how